七月份本港清樓指數

青樓指數：

本港七月份新來港初入行青樓女子佔整體68%

比上月新增28%

嫖客七月人均消費大跌37%，平均每位嫖客七月份消費386港圓

數據反映大量內地求職者因經濟環境變差轉職至本港青樓業，但業績未達預期。受本港政局影響，嫖客指數大降，本港七月份嫖客人均叫雞少於一次。業界極度關注其趨勢影響行業正常運作。

👍🏻